[CU Mater] marketing

下年final year,睇完CU master in marketing 覺得幾好，CU 同UST 邊間好？

有無巴絲打讀緊CU mater degree in marketing ??

有撚用咩

agger

而家好多公司都行digital marketing，咁啱嗰programme 又係focus 呢兩樣野

Hey mate!

巴打，而家讀緊？

想知GMAT係咪一定要考？

Push